危疾保險

如果個人一世無病係咪可以無視？

係

咁你會點死？意外？

係，但你又點知自己唔會有病?
危疾保險係有人壽成份，人終需一死，除非你諗住一毫子都唔留比屋企人。

唔出世

係㗎，但係有幾多人可以一世冇病？
你上一次病係幾時？

其實危疾嘅錢有冇得退保攞返出嚟

咁強勁預知到自己一定唔中的話可以慳返。

有，按年期計返保証同非保證價值
我啱啱 cut咗張單，3日後就收到票

知自己有無事既話 全世界保險公司執得粒

危疾同一般醫保最大分別係在於危疾啲錢係拎得番，就算我當你咩事都冇，你之後可以拎番筆供款，將account淨低嘅錢留番嚟保自己

另外危疾供得斷，愈早買就愈平同埋保障期愈長，所以唔好因爲自己後生冇病冇痛就無視

同保險公司對賭自己有無大病，如果有早知唔會病，不如早知下期3T好過LA

有冇話邊間最好 邊間最差 幾錢到?

如果10萬美金

冇話邊間最好既，只有邊份plan最fit你個profile
有暑最好既就個個都買個間啦

咁又係 我最近買左份 唔知貴唔貴 全唔全面

留個telegram 傾下？我上年年尾都買左危疾+醫療

好平wo

有無d $1/日

但有100m身古